雲豹能源 3月上創新板
2023-02-15
https://udn.com/news/story/7254/6971357
太陽能系統整合商雲豹能源（6869）預計3月自興櫃轉創新板上市掛牌，總經理趙書閔昨（14）日在上市前業績發表會指出，再生能源屬於重資產產業，公司將效法股神巴菲特旗下波克夏，善用截長補短，以強強聯手方式結盟各領域優秀夥伴，在綠能產業界以獨有的「重資產、輕量化」創新模式經營，使得投資策略、資金運用更靈活。 雲豹能源成立於2016年，資本額為11.27億元，去年前三季獲利2.98億元，已超越2021年全年本業獲利2.34億元，去年全年度營收63億元，創新高。法人推估，雲豹能源去年全年每股純益上看4元。 雲豹能源 太陽能